{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma k√§in maha s√∂√∂mas! Mulle meeldib piim. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinak teha"},{"text":"Mul on pehmed k√§pad ja vurrud"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen, et woof! Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"M√µned meist kannavad kella √ºmber kaela."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa ja √ºmmargune."},{"text":"S√∂√∂n palju toitu."},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"S√∂√∂n usse ja seemneid."},{"text":"Pesasid ehitan puudesse."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"√útlen, et nurin ja meeldib kiiresti joosta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed s√µidavad minu seljas."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ning armastan porgandit s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa"},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"choo choo\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√µidan radadel!"},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk!"},{"text":"Ô∏è Dirigent ajab mind!"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen 'vroom vroom'! Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√µidan maanteel!"},{"text":"Peatun punaste tulede juures!"},{"text":"Ma v√µin su peret kanda!"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul v√µib olla puri!"},{"text":"üòÄÔ∏è Vajan ankrut, et paigal p√ºsida!"},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike!"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad!"},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal!"},{"text":"Ô∏è Piloot lendab mulle!"}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on l√µbus v√§ljas s√µita!"},{"text":"Mul v√µib olla kelluke!"},{"text":"Lapsed ja t√§iskasvanud s√µidavad minuga!"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Paljud inimesed s√µidavad minuga kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Peatun bussipeatustes!"},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad koos minu peal."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma v√µin sind kiiresti igale poole viia, et saada piletiraha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on autojuht!"},{"text":"Sa maksad mulle ratsutamise eest!"},{"text":"Ô∏è Tean k√µiki t√§navaid!"}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kui on tulekahju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane!"},{"text":"Mul on k√µva sireen!"},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled!"},{"text":"Viin inimesed haiglasse!"},{"text":"Ô∏è Parameedikud ja EMT-d s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Koolibuss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma l√§hen v√§ga-v√§ga kiiresti!"},{"text":"Astronaudid lendavad minus!"},{"text":"Ma v√µin minna Kuule ja kaugemale."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöñ"}}]}